{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082760?place[place_type]=GID&place[gid]=1082760&place[latitude]=36.978754891&place[longitude]=128.2042296248&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 능강송펜션"
    },
    "text": "ヒーリング凌駕五松は錦繍山の麓に位置する宿で、自然の美しさと新鮮な空気を感じることができる所です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットと未成年者の同伴は不可能であり、追加の予約人数は事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 料理の準備や個人的な調理は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 IPTVとWiFiを提供し、夏にはプールと子供プールを利用できます。 水深は大人の腰で、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 バーベキュー場は17:00から24:00までご利用いただけます。別途予約と追加費用が必要です。 売店とコンビニは24時間営業で、おやつや飲み物を提供しています。 駐車が可能で、隣接する綾江渓谷で水遊びを楽しむことができます。 周辺には龍潭滝、清風ランド、薬湯滝、忠州湖、錦繍山など多様な観光地があります。 客室は様々な大きさと機能で構成されており、最大5人まで利用できます。 距離は車で測ったものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "料理の準備や調理はできますか？",
            "answer": "料理の準備や個人的な調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用時にご遠慮いただきたい行為はありますか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを提供し、夏にはプールと子供プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は大人の腰で、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から24:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店とコンビニの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "売店とコンビニは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍潭滝、清風ランド、薬湯滝、忠州湖、錦繍山など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できる客室がありますか？",
            "answer": "最大5人まで宿泊できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "綾江渓谷で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "綾江渓谷では水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 522
    }
}